[I/A] 魔力寶貝M 事前登錄開始啦！

fb見到而家有得做事前，係日本原廠出品
期待中...

留名

未玩過
好唔好玩的

同騰訊個隻一樣？

似係一樣

屌 果陣玩過陸服版啦 陸服版將魔力變左大陸免洗手遊vip渣 過到黎台灣代理更加唔駛講 掠水能力直線上升幾倍 完全唔睇好

好似有封測 同事前創角
一齊簡 雙子服？

玩過大陸版啦已經 都唔知已經過左成年 依家台灣先有
無Game玩咪玩下囉
但真係返工Game 又要清任

好呀

好正 唔知係咪仲要用國民三寶

唔係係日本原廠出品,騰出嫁

你玩玩大陸服咪知囉

掛名渣
話原廠授權乜乜柒柒咁就可以再黎港台sell多次

以前係陸服有課佢條商城龍 好撚後悔果陣俾左788佢賺

陸服依加仲有人玩？
隻驚係大陸好似算快無人氣
3個月左右貨仔

Lm

而家唔知執左未 我果陣都係玩左個零月就放棄左
果陣同期騰迅好似仲有幾他大作無特別擺資源落去 我記得大陸仔都屌9佢唔識玩情懷經營

未執，但無咩人玩好似
但我覺得反而港台服有得做
好似仙境m咁，大陸死城咁。
但台服仲好多人玩緊。

陸服玩左一星期頂唔順

比D 19限時活動勸退

港台你再掠水式經營都有一大班fans玩情懷 你睇下魔力olg 到今時今日都仲有人玩緊養住大宇就知啦

唔知原廠有冇改內容呢

玩過大陸版玩左一個月唔夠就刪左

係咪即係上次果隻?

佢最好玩係邊樣

佢事前送果樣野勁唔勁？

夾定玩雙子 好無

香港人玩雙子是常識吧

開唔開tg group

之前玩大陸版仲未中夠伏?

事前送果隻野勁唔勁？

通常人都係唔見棺材唔流眼淚既 由佢地試"新坑" 啦

之前陸服係咁買exp，一個月基洗600hkd金封卡仲要唔係必中，捉唔到已棄

巴打封測試下有冇咩唔同

利申，玩到80lv

見到頭一二日抽寵抽到

pk 好唔好玩？

廢

轉個代理又想呃人玩

一開始都用唔著？

凡係m一概唔撚玩

而家有咩手機驚唔係M

玩回憶都抵

好想再打死熊男

咁想玩回憶不如玩私服啦
呢d擺到明係破壞回憶既game

私服之前玩過 始終太小人玩

唔好玩架 番工game 陸服2-3個月就已經收左皮

痴撚線 點解電話會收到宣傳訊息

vip?

普卡既寵垃圾黎
垃圾GAME

國民三寶呢

總之普卡就係垃圾, 練黎都曬鳩氣,
D金卡銀卡極難拎, 想捉黃螳係好撚難

垃圾打手死撚開
消費回憶

台狗代理戇撚鳩

台灣巴哈有做測試 有冇巴打睇下係咪一樣

想重溫都比人話打手
你無童年架？

好想快d玩封測試下咩料

下星期好彩唔駛等幾個月

你慢慢消費童年啦打手
利申:玩完陸版, 垃圾課金驚

官方一早講明日本原廠有優化
玩撚完陸版就覺得自己好勁

利申：唔玩殘體字嘅game

有冇人download左個封測版已經？

40-50LV 係好好玩，之後D裝唔太平衡
D副本都OK既，係大陸出經驗卡迫人課，因為開新副本有LV下限，追唔到就無癮，另外金封卡天價又唔係必中都係一大問題

引用錯左想講PVP

我覺得每週公會戰都幾吸引，除左出場打手，成個公會D人都可以觀戰，氣氛幾好，仲有每週尋寶每週地宮100層咁，係唔會悶，CHUR唔CHUR就見仁見智，不過唔知港台服做唔做到

玩game我最中意玩pvp 公會戰哩d ，用小小技巧贏到會好興奮
睇d勁盟友打贏都正

你地有冇人用模擬器玩

垃圾驚,升技都升撚死你
又大把大陸化同霸住世界BOSS
掛撚足成日幾夜都唔出到圖鑑
出撚到又捉佢唔到,又難儲
打到後面裝備差距超級巨大

出到捉唔到係指唔夠卡封？上網睇好似唔難？

機率好低架, 捉黃螳個時,儲左5-6張去捉,
勁難先有機會解任出到一張半張
捉唔到, 又要比點數同其他玩家買
不過, 都完全唔夠人地地課金既金寵勁
我個時玩到出左水龍裝就冇打
日日解日任,冇朋友又唔夠最TOP個班, 又難組隊
PV5 人地5隻熊貓都嚇Q死你, 雖然你有機會開卡開到
我自己都開過水藍鼠 , 窮鬼用都係垃圾,冇錢升技

封卡要點買...？

有冇得用時間換最勁隻寵

唔洗升技，技能用錢升

用G抽獎，開箱

掉檔用天賦藥刷，刷滿一項可以鎖定，每鎖一圍就每刷一次要用幾何級數既數量1枝》2〉4》8枝刷一次咁，夠藥最後可刷至掉0
藥係免費派/活動之類出，可交易

期待謄訊個隻火影多d

國服仆街在不可私下交易，一定要經公開拍賣所，仲會收賣家手續費

呢隻GAME邊撚個代理/直營都係ON9
只會破壞你既童年回憶
咪撚信打手講既野

有得私下交易隻game應該會好快失平衡

有隻真魔力係手機上玩原汁原味，大陸一早有人開緊玩個隻好過，但部手機要長開

見大家好著重寵
1. 如果打算玩近戰，可以唔洗寵，2回行動
2. 掉檔不用擔心，食藥所有寵皆可掉0，唯一分別係加點，學技同天賦（你無聽錯），天賦有額外能力加成，當然都係刷
3. 如玩魔師/傳教/巫師，玩pve選寵有愛便可，大把女玩家都係用老鼠
4.唔怕一世無金卡寵，國服約lv57做任有黃金樹精（仲可以幻化，pvp時人同寵都係棵樹，改同一名，加血係可用的

其實同電腦版似唔似的
有咩唔同？

冇辦法啦邊有時間玩返電腦版魔力。
想攞返回憶咪唯有玩呢隻

lm

i know that feel bro
返工忙到仆街 番工掛下機 返屋企就組隊玩下 又唔會同人差太遠都好既

啱呀。就算佢真係爛作業式，有得打下飛機都濟。

名唔記得左🤔🤔 圖有一張

入面一堆王寵，仲好貴下，keep住有活動出

白痴仔, 優左乜野?
優左由簡體變繁囉
好多人想要既國民3寶係有既, 你可以好輕鬆有螳螂水龍黃鋒
但係完美地比銀卡/金卡(翼龍/貓熊, 到之後既4精) 寵屌打
銀卡金卡點有? 課金
之後仲有寵物料理系統, 都係課金
仲有寵物改造, 又係課金
平民可以做到紫裝, 但係比水龍裝屌打, 水龍裝都唔係算貴既, 幾萬鑽一件 (10鑽:1RMB 自己計)
仲有未計卡片收集, 寶石, 升技 (人/寵) 全部都唔洗時間, 用錢升

呢堆唔係講比你個ON9仔聽, 因為你無得救
有錢去消費回憶咪玩囉, ok既, 都實有呢D人

做乜咁偏激je，要有金封卡其實就唔一定要課，抽大地/寶石 我都出過一張金
陸服你要課到頂，12000RMB鬆d
又唔係唔課唔比玩，唔使咁既

玩回憶,好似玩私服仲好過佢

無徧喎，真係咁既生態
你好彩者 抽到金卡，我同幾個fd 做齊日任，課左4位數得一個有一張
唔課可以玩既，不過唔夠打都係事實，大家個遊戲體驗唔同者
12000 rmb應該玩到水龍裝到？
之後太誇，10技然後再有強化技能，寵物料理，呢d全部燒錢野

有得玩未

呢隻m玩黎浪費時間斧頭寶貝
利申 玩左兩個月

大陸版出咗寵物2次改造昆錢，想勁無五六萬RMB都唔好諗

最後改寵已經無留意了
我都係玩到出4精副本多半個月到

仲有幾日創角 到時簡雙子服
唔係俾班台仔搶哂位

不要期望過高

垃圾到不堪 玩到一個鐘唔del算好野

超垃圾Game

又幾撚鬼馬聽日晏就12補住起雙子創角，
唔係爆撚哂位就死

創角準備 雙子服！

有無人玩緊封測一齊組隊

你咩名 加我

雙子座已預約閪game無iOS
要今晚用模擬器先玩得

我叫馬丁

好撚正 d回憶番哂黎 而家有黃蜂

係咁登入驗證逾時

用遊客

送果1萬石 用5千石中兩隻

點拎1萬石 挷唔到beanfun AC

我都係 瘋狂綁定失敗

玩緊既巴打有咩評價？ 同陸服分別大唔大？

左下社交 信箱

有做平衡 唔同陸版 暫時玩都好玩

用模擬器玩 商城買唔到野

我買到wo

即係陸服既改版？

應該係se原廠改掛

改左D咩?

我覺得幾悶下

最少職業平衡改左暫時見

組多兩個fd打就好玩 而家封測hea 下抽卡就得

斧頭終於唔係大哂 我玩緊法師 好似都幾暴力 唔錯

我用斧頭 22lv卡住左boss

大陸版不嬲都係法斧傳三寶

職業平唔平衡70級後先見真章
依家暫時睇落同大陸版一樣

我見巴哈個個講到戰斧無敵

法師清怪好爽

full哂入唔倒

岩岩維護緊？

一號ser認證延遲
2號ser話爆ser

傳教仲爽

Beanfun究竟點用
開左 又話唔係點數帳戶

有改過咩 睇落同陸服 無乜分別

營運團隊在19:30會再派發1萬鑽石給勇者體驗使用

要起beanfun裡面遊戲館開帳號

去邊到有得抽野?

50次中 2隻熊貓 一張金卡...

捉d張定寵好似係

限定寵

唔知點解我商城都係買唔到野 重登d鑽又會無哂

確認中(6/4 18:45 更新)
1.線上獎勵領取鑽石使用異常：
目前營運團隊已確認透過「線上獎勵」累積時間領取到的鑽石無法在商城中使用，並且重新登入遊戲後領取到的鑽石會異常消失的問題，營運團隊在19:30會再派發1萬鑽石給勇者體驗使用，待問題修復完畢後將另行公告通知。
原來出左公告 說好的一萬石呢

左下 社交 信箱度

個畫面同之前嗰隻一樣

又炒冷飯？

我睇上面啲 cap圖咋

大陸騰迅版

金卡用來捉純白嚇人箱同四精，四精一般要幾張先捉到

講左一樣架啦
係果2個柒頭打手死撐之嘛
我都費事同佢地嘈
一句講完, 有錢消費回憶既咪有遊戲體驗囉

呢隻勁垃圾囉 大陸版玩過一排
破壞魔力個名

呢隻外表真係好似魔力
但個cap水內容真係
日日做果三個拎經任務
跟住擦水晶賺錢（之後係咁改，改到極難出水晶）
捉寵係完全廢左（因為無得互相交易 ，賣寵都係set死左下限賣幾錢)
東西醫院已經廢左，場場自動回復Hpmp（除左行迷宮）

唔好玩手機版啦，寧願玩返Pc版

巴哈有人搵哂同陸版有咩唔同 d職都優化左
之前有條友話一樣唔會變既真係要收皮了 玩過d殘體野傻撚左

唔怪得 Facebook宣傳嗰陣， 死都唔肯 post圖

其實同大陸版差唔多
暫時睇有d野優化左 例如羅山那唔洗打50隻幽靈
同埋答題後無得買經

咁正常係將支那版唔合理既野改左佢
畫面人物都變不如出第2隻game
火焰鼠閃卡d人抽完話金卡出現多支那版成10倍

巴哈個人其實講得岩 佢淨改高武器基傷而唔改技能系數其實分別不大
強勢既依然強勢

咁係因為個個都有一萬石鳩抽者 抽唔中開過個ac又得
到真正開服先見真章 台服抽野不嬲都係搵笨柒多

有冇人仲有雙子邀請LINK...
估唔到尋日我晏左少少入去雙子已爆⋯

到果一萬石要你自己俾錢課金睇下會唔會有人仲嗌易抽好抽抵抽

收到來自好友專屬於你的組隊邀請，即刻前往魔力寶貝M進行預先創角吧!

謝謝

免費野 又刪檔 我都抽唔到好野 都無興趣出聲屌
到時你估屌既多家打抽到既多？

佢地醒呀 反正刪檔 比你過下癮
又做個好易抽既假象引你到時課金

咁大部份刪檔封測都係咁做既
派一堆鑽呀石呀元寶俾你抽 一來俾你以為佢都唔算難抽 機率都ok 二來你封測抽完隻野係好用係勁既你公測更加會追

有冇人仲有雙子REF LINK...

fb有 d人 post 雙子ref link

收到來自好友專屬於你的組隊邀請，即刻前往魔力寶貝M進行預先創角吧!

雙子座link

收到來自好友專屬於你的組隊邀請，即刻前往魔力寶貝M進行預先創角吧!

雙子link

唔該哂

佢啲角色真係好少 全部都係靚仔靚女樣

ios 未有？
store search唔到既

無

刪檔封測者
事前登錄左就得

登錄咗水瓶座 shit
係咪全部香港人都雙子

係掛

到時都應該入到雙子既 只係要早d入去搶

夠啦 唔好再強姦我D回憶啦
一定唔會好玩羅

有無消息幾時會有公測

入去聽下歌都抵真係好回味

琴晚送幾萬鑽 個個係咁抽野

雙子滿撚左

仲有冇雙子link

官方fb有個香港post有

樓主打手味濃

屌你老味玩唔到雙子SER 唔撚玩

搵唔到

呢個post

而家係咪要等正式出？

維護緊?

封測完左啦wo

原來得幾日，以為有成個禮拜

黎緊會有第2次封測

其實係咪中國出過

隻驚

騰訊出
但因為太呃錢同職業強度極不平衡 而家已經少左好多人玩

職業平衡 / 掘野 改返都玩得過
屌佢掘野合裝搵笨柒

陸服掘野真係智障

初頭仲好地地
跟住偷改到 唔係人玩

幾時先玩得

Ios有得pre order

垃圾game 陸服玩左一兩個星期刪game

拖到25號先有得玩
仲要出第二次封測

有無雙子服link 想提早創角

大佬 有台版唔玩玩支那版 台版d野改哂啦

雙平台有得封測 6/16-17
但我要去金鐘做緊要野 求巴打俾報告

想問下改左d咩？

d職平衡改左 d唔重要任改走左
抽卡機率提高左 暫時見人講既

魔力如果有網頁版都應該幾多人玩

仲有無 雙子link 唔該

估計台版比陸版更坑錢

圖鑑卡一次可以買20幾張 試過最多一次買50張
每張40鑽 一日買80張就3200 點玩？

失望

仲有3個位

有無雙子link

錯 link? 按入去 都係話雙子滿

雙子

創左 唔該晒巴打

仲有巴打有位，想入雙子

想入雙子

好正常 咁耐以黎我真係未見過手遊既港台特別版係唔掠水 其他唔講 但呢方面一定比原版進步

求其去巴哈睇下人地d 實況就知 掛名大陸驚 繼續消費對魔力既回憶

仲有無位 想入雙子

試過唔見有同大陸版分別喎

武器屬實改平衡咗
斧無咁屈

手機板目前只有8種職業，分別是戰斧鬥士、傳教、法師、巫師、格鬥、劍士、弓手、騎士，未來可能還會出咒術師、忍者等等，不過還是先以現有的職業做討論分析。
----------------------------------------職業介紹------------------------------------------
主流職業 (佔據80%以上)
1.戰斧鬥士 配點 2力2敏
金幣消耗:★☆☆☆☆
日常任務:★★★☆☆
挑戰副本:★★★★★
P K 強度:★★★★★
掛機速度:★☆☆☆☆
推薦程度:★★★★★

優點:副本人人需要你，單體輸出非常高，攻寵基本上不用練，可以省下一筆錢，很多任務可以一個人完成，攻擊力天生高，防禦也不算低，不用點血，血量超多，PK副本特強，80級宗師任務很輕鬆。
缺點:單調，元素副本第一關稍微辛苦一點，掛機時要脫下武器丟氣功蛋練功，日常慢了一點，沒了。

2.傳教 配點 2體2敏or2體1敏1魔
金幣消耗:★★★☆☆
日常任務:★★★★☆
挑戰副本:★★★★★
P K 強度:★★★★★
掛機速度:★★☆☆☆
推薦程度:★★★★★

優點:副本人人需要你，挑戰任務需要你，不怕找不到隊伍，裝備、等級要求不高，等差不會有明顯的落差，手機板傳教有攻擊技能。
缺點:身兼重任，如果失誤或是補血沒補好就滅團，打相同等級的挑戰副本時，無法偷懶，寶石撐高素質提升不明顯。

3.法師 配點 2魔2敏or2魔1敏1防
金幣消耗:★★★★★
日常任務:★★★★☆
挑戰副本:★★★☆☆
P K 強度:★★★★★
掛機速度:★★☆☆☆
推薦程度:★★★★☆

優點:日常任務快速，等級越高越強，元素副本很需要，能升的東西很多，讓你一直有個目標，PK非常強，刷深雪水晶必備職業。
缺點:錢永遠不夠花，1~60等很無力，每周沒有閒錢抽閃卡。

次職業 (18% 不算弱勢 但是要某種條件下才會強)
4.巫師 配點 2體2敏
金幣消耗:★★★★☆
日常任務:★★★★☆
挑戰副本:★★★★★
P K 強度:★★★☆☆
掛機速度:★★☆☆☆
推薦程度:★★★☆☆

優點:某些特定副本的非你不可，手機板巫能有攻擊技，打怪AOE能打5隻，10級技能能打6隻，唯一能解全體狀態的職業，會觸發隨機巫術幫助隊友，80級左右陸陸續續轉巫師。
缺點:因為有隨機巫術所以動畫會稍微久一點，副本一定要有傳教，再配一個巫師才會強，60、65本副本不需要巫師，所以前期難找隊伍。

5.格鬥 配點 2力2敏
金幣消耗:★★☆☆☆
日常任務:★★★★★
挑戰副本:★★★☆☆
P K 強度:★★☆☆☆ (90之後則是★★★★★)
掛機速度:★★★☆☆
推薦程度:★★★☆☆

優點:日常快到一個不行，掛卡片挖礦神快，90級之後，如果頂裝升滿技能，每顆氣功蛋都核彈，紫武器的材料取得容易，懶人佛系好選擇。
缺點:副本弱勢角色，攻擊力必須達到一個標準傷害才會夠，單體輸出基本上算是0。

6.劍士 配點 2力2敏or PK會點防
金幣消耗:★★☆☆☆
日常任務:★★★☆☆
挑戰副本:★★★☆☆
P K 強度:★★★★☆
掛機速度:★☆☆☆☆
推薦程度:★★☆☆☆

優點:魔防物防都很高，命中高、速度快，跟斧頭單挑會贏。
缺點:日常慢，掛機慢，掛機時要脫下武器丟氣功蛋練功，攻擊力輸斧頭一大截，斧頭隨便玩比認真玩的劍士傷害還高，副本沒人要，因為前面有個斧頭在。

弱勢職業 (2%)
7.弓手 配點 2力2敏
金幣消耗:★★☆☆☆
日常任務:★★★☆☆
挑戰副本:★★★☆☆
P K 強度:★☆☆☆☆(90之後則是★★★☆☆)
掛機速度:★★☆☆☆
推薦程度:★☆☆☆☆

優點:手機板乾坤能到6級，紫武器取得容易，日常比格鬥慢一點還算可以，打副本偷懶別人看不出來你偷懶，帶低等朋友任務很方便。
缺點:雖有AOE和單體輸出，但傷害過於低下，亂射動畫非常久，亂射傷害為50%-->25%砍半遞減，需要投資大量去培養，傷害才勉強能看，PK範圍搔癢。

8.騎士 配點 2力2敏or PK會點防
沒救了 暫且不做討論。
推薦程度:☆☆☆☆☆

優點:點防硬到靠北。
缺點:拿牙籤幫你抓癢。

補充:
1.由於斧頭傷害很高，所以副本怪物的防禦力相對應的高，卻導致斧頭以外的物理職業相對得打不出傷害，所以星數低。
2.由於掛機打怪有鎖定30秒規則(進入戰鬥回合開始算30秒後才能再次遇到怪)，所以格鬥弓箭再怎麼清的快速，效益也很低。所以掛機最多只給到三顆星。
3.由於有遊戲給了很多命中修正導致，輕裝的閃避效果不佳，被斧頭砍到一刀沒死也半條命了，因此PK成為了弱勢，因此PK強度星數很低。
---------------------------------------------------結論-----------------------------------------------------

我不得不說這遊戲的戰斧鬥士非常強勢，他的敏捷雖然低導致命中率下降，但是遊戲後面給予了其他命中數值，導致戰斧鬥士沒有了缺點，造成了職業不平衡。
如果你是想輕鬆打副本、想省錢、一人也能解任務，PK爽爽虐，那麼我推薦你選戰斧鬥士，若你想體驗不同的遊戲體驗那麼我建議你選戰斧鬥士以外的角色就對了。

最後最後建議還是選擇自己喜愛的職業最重要，像我，即使弓箭手爛到不行，我還是堅持下來了，能玩得開心，帶人帶得快樂那就好了。

轉自巴哈

要玩到60後紫裝以上先見真章

玩過陸版 果陣刷熊貓起手 之後發現掛少一日都追唔到進度 就停了

我陸版玩到8x棄左，後期水龍裝大跨張，同埋食水太深，掛交易所買賣，每次要抽10%水。

返工Game嚟

而家巴哈都開始話佢改得好 但明明俾你封測試到既都係好前期既野 去到中期個生態已經唔同哂 更加唔好講話咩90lv大後期

如果唔抽水咪即係叫玩家無限開分身刷鑽...

除左課金唔會有鑽，要刷裝刷寵賣有難度

我玩陸服2個月0課玩到2萬幾鑽 靠賣野

咁首先要有人課鑽，當然一定有課長，但計返抽10%對自己課金黎講算好多

抽賣方者.... 你課金買野蝕乜？

咁你會買亦會賣.... 到時課落就會明白，d人會買賣鑽多過官方課金

陸版平衡問題唔止得職業裝備咁簡單
課金非課金玩家之間，人寵能力差距，金銀銅卡寵平衡全部都係垃圾，唔到後期唔會見到

原本魔力玩寵物係百花齊放，咩都有人玩
陸版啲任務副本難度極高搞到隻寵廢少少都會卡關
結果除咗少數勁嘅金卡寵四精，熊貓，丘比特，純白，火龍之外其他寵無人用

正常所以陸服勁多洗工作室ac

想問下，陸服官鑽定價對比其他game算唔算高？台服有冇調整到？

幾時出？
未玩過但有d興趣

收到sms 25號開ser

vip sms

6/25法蘭城門即將開啟，做好準備就一同展開《魔力寶貝M》的全新冒險吧！
安卓、iOS即刻搶先預訂

仲要0點開

佢個0點開係指 24去25號
定25去26號既 0點

小學畢業未

純粹問下
咁多時間唔簡 簡個凌晨0點
正常遊戲都會係晏就12點開啦

等你地可以準時搶入雙子

係咪又係肝爆課金驚？
定係少課+ 少肝靠技術？

打王都同魔力一樣要靠合作既
例如 要有傳、換水晶之類

好似還原得幾好, 回憶返哂黎

手機呢隻算最好 又用日聲優

期待但唔敢放太多希望始終手機GAME

果日0000開波 咁係咪好似陸服咁0500重置哂任務 係既話咪要通頂

仲有冇雙子創角link?

咁既話成件事就戇鳩到爆

2個鐘咩都解哂正常 仲快左升lv...如果唔死ser既話

個問題係好撚唔friendly者

第一次見人開服係0000開

好癲 翼龍要成千幾HKD

係咪冇得加點？

20LV後有

猶大ser開族有無人加入

雙子傻撚咗 洗唔洗Full到咁